有無人可以陪我傾下計

早幾個禮拜同女朋友散左
咁佢就係個比較細個同幼稚小小既人 但佢有時都幾做到女朋友既本分 會送野 煮野食 有時候睇落去會覺得sweet
咁我就係一種比較唔識表達 但係心入面對佢都好重視 都會煮野食 送佢翻工咁(大家都係大學生做兼職
原本一開始都無咩事 但佢既性格就愈黎愈浮上面
佢有時候會覺得我好唔識關心佢 或者我要佢改過一啲缺點時佢會起曬鋼
但係啲缺點我覺得佢改左會好好多 不過佢就話咁樣好唔自然
之後因爲呢兩種價值觀大家吵左好耐 最後散埋
其實自己真係好鐘意佢
諗緊追唔追翻佢 又驚佢會覺得我咁熱情係理所當然 但係佢就話唔想再忍我咁樣
好掛住佢

幫樓主推下
btw未拍過拖，都無咩意見畀你

有勞有勞

朝早無人上感情台

叔叔比個愛的抱抱你

由佢啦 timing錯

要靚女

Timing錯唔會咁鐘意 一定係timing啱自己先會訓身落去都肯

雞姐

追返啦唔係會後悔一世

我係

嗚哇 好驚佢唔要 覺得我死纏爛打

好啦咁

我都係個唔識表達自己既人
到而家都唔知條女嬲左我d咩

我係話你同佢相遇既時間錯
如果佢係大個少少同成熟啲
你嗰啲問題根本唔會發生

啱呀唉

女仔都係想人氹姐 加油去馬呀

有咩缺點咁巴閉要人改啊

例如係對父母要有返少少禮貌 我只係就咁講左一句
咁佢就起晒鋼 話呀媽黎既所以要用最自然既態度去對待都可以
之後就話我唔企佢果邊 強行將佢改變